{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060249",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=423&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 쇼모텔"
    },
    "text": "こんにちは。サンサ(双竜交差点)青春の街と隣接したショーモーテルです。 当宿をたくさんご利用ください。 浦項市外バスターミナルからは徒歩約9分(572m)の距離に位置し、浦項は車で約8分(2.52km)の距離です。 また、浦項高速バスターミナルは車で約9分（3.0km）の距離にあります。 サンサ(双竜交差点)若さの街に隣接したショーモーテルに宿泊してください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "サンサ(双竜交差点)青春の街と隣接したショーモーテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "サンサ(双竜交差点)青春の街と隣接したショーモーテルは、浦項市外バスターミナルから徒歩約9分(572m)の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "浦項市外バスターミナルからショーモーテルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "浦項市外バスターミナルからショーモーテルまでは、徒歩で約9分(572m)の距離です。"
        },
        {
            "question": "浦項までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ショーモーテルから浦項までは、車で約8分(2.52km)の距離です。"
        },
        {
            "question": "浦項高速バスターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ショーモーテルから浦項高速バスターミナルまでは、車で約9分(3.0km)の距離です。"
        },
        {
            "question": "サンサ(双竜交差点)青春の街に隣接したショーモーテルはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "サンサ(双竜交差点)青春の街に隣接したショーモーテルは、快適な宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "サンサ(双竜交差点)青春の街に隣接したショーモーテルには何か近くの観光スポットはありますか？",
            "answer": "サンサ(双竜交差点)青春の街に隣接したショーモーテルの近くには、いくつかの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "サンサ(双竜交差点)青春の街に隣接したショーモーテルの周辺にはどのようなレストランやショップがありますか？",
            "answer": "サンサ(双竜交差点)青春の街に隣接したショーモーテルの周辺には、多くのレストランやショップがあります。"
        },
        {
            "question": "サンサ(双竜交差点)青春の街に隣接したショーモーテルの予約方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "サンサ(双竜交差点)青春の街に隣接したショーモーテルの予約は、ウェブサイトや電話で行うことができます。"
        },
        {
            "question": "サンサ(双竜交差点)青春の街に隣接したショーモーテルの部屋の設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "サンサ(双竜交差点)青春の街に隣接したショーモーテルの部屋には、快適な設備が備わっています。"
        },
        {
            "question": "サンサ(双竜交差点)青春の街に隣接したショーモーテルでは、朝食を提供していますか？",
            "answer": "サンサ(双竜交差点)青春の街に隣接したショーモーテルでは、朝食の提供は行っていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 141,
        "QA": 620
    }
}